\documentclass{../../shared/survey}

\fancyhead[L]{\textbf{Страх смерти или танатофобия}}

\begin{document}

\section*{\huge{Беспокоит ли меня страх смерти?}}

\begin{flushleft}
Заполните анкету, выбирая вариант ответа, который наиболее приближен к Вашему состоянию.
\end{flushleft}

% Survey 

\yesno{Вы часто беспокоитесь о своей смерти или смерти близкого человека?}

\yesno{Вас страшит то, что произойдет после Вашей смерти?}

\yesno{Вы боитесь того, на что будет похожа смерть?}

\yesno{Вы беспокоитесь, какие страдания Ваша смерть принесет другим?}

\yesno{Приходят ли Вам в голову тревожные мысли о смерти?}

\yesno{Заставляют ли Вас мысли о смерти чувствовать себя очень расстроенным или виноватым?}

\yesno{Мысли о смерти мешали Вам наслаждаться жизнью, отношениям или работе?}

\yesno{Вы избегаете вещей, которые напоминают о смерти? Например, мест (кладбище, больница), людей (врачей) или развлечений (фильмов, музыки, сериалов).}

\yesno{Вы часто интересуетесь своим здоровье, здоровьем других и тем, что произойдет после Вашей смерти?}

\yesno{Чувствуете ли Вы необходимость делать что-то, что может снизить риск смерти? Например, проверяете себя на наличие болезней или опасности, менее сильные физические нагрузки.}

\begin{flushleft}
Если Вы ответили «да» на большую часть вопросов, то Вы испытываете страх смерти. Хорошим способом снизить страх будет проработка со специалистом. Пожалуйста, обратитесь к терапевту или расскажите о результатах своему специалисту.
\end{flushleft}

\end{document}
