\documentclass[]{survey}
\usefont{T2A}{Dejavu}{m}{n}
\title{Страдаю ли я посттравматическим стрессовым расстройством? (ПТСР)}
\author{Mental Desk}

% Header 
\fancyhead[L]{\textbf{Посттравматическое стрессовое расстройство}}

% Footer
\fancyfoot[L]{Предоставлено \textbf{MentalDesk}}
\fancyfoot[R]{\footnotesize{© 2023 MentalDesk.ru}}

% Body 
\begin{document}
\section*{\huge{Страдаю ли я посттравматическим стрессовым расстройством? (ПТСР)}}
\begin{flushleft}
Данный опросник создан с целью помочь клиентам оценить свой опыт и понять,
требует ли он дальнейшей проработки со специалистом.
\end{flushleft}

% Survey 
\QItem{ \Qq{Испытывали ли Вы что-то пугающее, ужасное или травмирующее?  Например, попадали ли Вы в аварию? Подвергались ли физическому или сексуализированному насилию?}
\begin{Qlist}
\item Да
\item Нет
\end{Qlist}
}
\vskip.4em
\QItem{ \Qq{Если Вы ответили да, то ответьте, пожалуйста, на следующие вопросы о своем состоянии в течении прошлого месяца.} \Qlines{0} }
\vskip.4em
\QItem[a]{ \Qq{Видели ли Вы кошмары об этом событии? Или думали о нем, когда не хотели?}
\begin{Qlist}
\item Да
\item Нет
\end{Qlist}
}
\vskip.4em
\QItem[b]{ \Qq{Старались ли Вы не думать об этом событии? Избегали ли ситуаций, которые напоминали о случившемся?}
\begin{Qlist}
\item Да
\item Нет
\end{Qlist}
}
\vskip.4em
\QItem[c]{ \Qq{Были ли Вы настороже или легко пугались?}
\begin{Qlist}
\item Да
\item Нет
\end{Qlist}
}
\vskip.4em
\QItem[d]{ \Qq{Чувствовали ли Вы отстранённость от людей, любимой деятельности?}
\begin{Qlist}
\item Да
\item Нет
\end{Qlist}
}
\vskip.4em
\QItem[e]{ \Qq{Ощущали ли Вы себя виновным или не могли перестать винить себя или других за происшедшее с Вами событие или его последствия?}
\begin{Qlist}
\item Да
\item Нет
\end{Qlist}
}

\begin{flushleft}
Если Вы ответили «да» на первый вопрос и на три или более вопросов
далее, то Вы страдаете от посттравматического стрессового расстройства.
Пожалуйста, обратитесь к специалисту, чтобы начать путь к излечению. Или
если он у Вас есть, начните работать над этим с ним.
\end{flushleft}

\end{document}
